聽日話唔出嚟嗰啲，對唔對得住太古廣場第一滴血

我過唔到自己嗰關

天佑烈士

天佑義士

未死嘅

點止第一滴血